\section{UI}

\begin{frame}{¿Qué es?}
	\onslide<+->
	\begin{center}
		\textbf{U}ser \textbf{I}nterface\\
		(Interfaz de usuario)
	\end{center}

	\begin{columns}
		\onslide<+->
		\column{0.45\textwidth}
		Es la vista que permite  a un usuario a interactuar con el sistema
		\vskip1cm
		\onslide<+->
		Da el ''look \& feel'' al producto
	
		\onslide<+->
		\column{0.45\textwidth}
		\begin{figure}
			\includegraphics[scale=0.55]{assets/resources/fig-3-1.jpg}
		\end{figure}
	\end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Actividades}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Diseño de interacciones
		\item Guías de interacción
		\item Diseño visual
		\item Guías de estilo
	\end{itemize}
\end{frame}